\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Place trois points $A$, $B$ et $C$.
\item Trace le cercle de centre $A$ et de rayon 2~cm.
\item Trace le cercle de centre $B$ et de rayon $BC$.
\item Trace le cercle de diamètre $[AC]$.
\end{enumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item {\bf Sur une autre figure}, place trois points $I$, $J$, $K$.
\item Place le point $L$, milieu du segment $[IK]$. Complète correctement la figure.
\item Trace la droite $(IJ)$ et la demi-droite $[JK]$.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}